文宣新方向：POPO寧願暴亂持續

有位巴打開POST，引用官方數據
半年POPO開OT，使多咗9億

巴打話寧可用公安代黑警，即使被打，洗費都平少少
呢句玩笑，令我想到一個文宣方向：

點解香港未能「止暴制亂」？
學民建聯講法，因為只靠警察。
問題係：現時機制下，香港POPO係無誘因去制亂

試想：如果明天成功制暴，
最多一紙贊賞，唔通人人官升兩級？唔會嘛！
但下個月就無OT了，點還街數？

相反社會抗爭不息，月月開OT，個個多袋幾皮
又唔係每一個要上前線，多數只係STANDBY
上前線，在武力不對等情況下
十個手足重傷都未有一個黑警輕傷
付出少而收入多，幾爽皮？
POPO有咩誘因去制暴？

因此，政權依賴POPO去止暴，係止唔到既
佢地前線「失控」，可能係高層刺激示威者，希望抗爭永續的策略
以上係其中一個文宣方向

我地要發大：POPO出於利益，唔會有效止暴
佢地已經係動亂既成因之一
支持警察=支持動亂

其次，
如果對家問：咁應該點？唔通唔要POPO？
係！要老解、公安好過啦
起碼人工平得多

成個方向係要令藍絲懷疑POPO能力
令POPO擔心自己好似交通銀行羅家聰一樣，被取代

在最惡劣情況，都係攬炒而已
無咗自由既香港
POPO亦唔好旨意有高薪厚職

不能同意更多

黑警扼OT 錢, 跟本唔想運動完